不過，當《皮條客》被好萊塢選中後，他用這筆錢在愛荷華大學(University of Iowa)獲得了創意寫作碩士學位。 《金牌女王》是一本暢銷書，但它的作者沃爾特·特維斯(Walter Tevis)幾乎不是一個曇花一現的奇蹟 
 它可以為學生支付餐費，並幫助支付每所學校的護士的工資。 關於標準化測試，你需要知道什麼?瓦萊麗·施特勞斯| 2021年2月1日|華盛頓郵報 
 州立法機構也沒有采取行動，慷慨資助高等教育，以滿足日益增長的需求，所以學院和大學提高學費以彌補開支。 即使是免除學生貸款也不能解決高等教育資金危機|Elizabeth Shermer | 2021年1月22日|華盛頓郵報 
 隨著住房銷售達到頂峰，承銷業務迅速增長，以及一個充實的管理團隊，Better希望自己在公開市場的光芒終於到來。 隨著房屋銷售的飆升和IPO的臨近，Diane Yu加入金融科技Better.com，擔任CTO 
 在接下來的20年裡，DHHL每年收到3000萬美元，幫助開發更多的宅基地。 承諾歸還祖傳的夏威夷土地，但從未完成工作|，檀香山明星廣告商Rob Perez和Agnel Philip, 2020年12月19日 
 洛克菲勒家族不會資助一個宣揚共產主義的博物館。 猶太人如何創造美國現代主義|安德魯·羅馬諾| 2014年8月1日|每日野獸 
 當然，很多國家都願意承擔這筆費用。 沙特會因“巫術”處決外籍勞工嗎? Michael Schulson | 2014年3月29日 
 或者是社會和國家安全稅，因為這兩種稅都可以支付。 Justin Green, 2012年12月5日，每日野獸 
 作為英雄，那些服役和犧牲的人體現了美國偉大的美德。 美國如何壓榨它的士兵|Andrew J. Bacevich | 2011年5月28日|每日野獸 
 我將保證整個英語世界在我們的領導下維持和平。 《沃爾特·h·佩奇的生平和信件》第二卷|伯頓·j·亨德里克 
 當得知我們打算進入哈德遜海峽時，代理人拒絕為我們承保:這是一種太危險的冒險。 左邊是拉布拉多，查爾斯·阿斯伯裡·斯蒂芬斯 
 父母們已經同意承擔穀倉午餐的費用，貝蒂·米勒很有哲理地承擔起了後勤官的角色。 少年成就|威廉·李 
 英國發行公司派股票經紀人包銷這筆貸款。 國際金融|哈特利·威瑟斯 
 在你對我的畫作出評價之前，我不會在上面署名。 Secresy | E。 芬威克(伊麗莎)